<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Carolina Quiroz</title>
    <link>https://carolinaquirozu.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Carolina Quiroz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://carolinaquirozu.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje.</title>
      <link>https://carolinaquirozu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carolinaquirozu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola!
Esto de ser empleada, mamá, ama de casa, estudiante, todóloga, intento de multitask y lo que se acumule, es agotador.
En ocasiones el tiempo no me alcanza, veo que no todo está ok pero tampoco está tan mal, por lo que continuamente me encuentro evaluando mis prioridades, honestamente no siempre tomando acción.
Escucho a los MC y me inyectan de energía, me gusta pensar que lo mínimo que ellos han logrado yo también puedo (más lento porque las responsabilidades mamá/casa/trabajo son las principales en el To Do list de mi vida), sin embargo no tiro la toalla, paso a pasito, lento y en cachitos, pero seguro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://carolinaquirozu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://carolinaquirozu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Considero que como desarrollador de software debes tener ciertas características personales que te ayudarán a tener una mejor administración del tiempo y que por consecuencia aumentarán tu valor profesional.
Si bien no nacemos sabiendo, es verdad que muchas de esas caracterísitcsa se pueden aprender y desarrollar.
Por ejemplo, valores como:
 Responsabilidad Organización Honestidad Dedicación Tolerancia Confianza Respeto Fidelidad  Considero también que las ganas de aprender funcionan como impulsor de innovación y creatividad, por lo que un desarrollador debe apegarse, sí a la solicitud del cliente, pero también siempre agregar valor con su propia experiencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://carolinaquirozu.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carolinaquirozu.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Soy Carolina Quiroz. Estudiante, esposa, mamá de 2, líder de 23 ❤
  Disfruto mucho el café, leer, pasar tiempo en familia y con amigos ☕ Vivo cerca de la playa 🏖️ Me gusta trabajar/limpiar/cocinar/manejar/estudiar con música 🎵 Tengo dos perritos 🐶🐶 Me encantan los árboles y las palmeras 🌳🌴  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
